分享下, 你係點樣愛上譚仔阿姐

由佢成日幫我落錯單開始

由我知道佢係你老母開始

譚仔阿姐都唔會揀咁柒嘅樓豬

乜撚嘢黎

有啲三十lan
有時做錯野 哎ya 果吓
啲反應巧qq

好撚正

做過最落後既公司係點

果個熟女pat係我面前扭扭下

做咩成日追擊人